懷孕不產檢死全家 ！

死

全

家

！

半夜老蘭邊到有產檢做呀
又冇錢落仔丫嘛
你估我想屙你出黎架咩

產檢左可以點阻止?

立即墮胎！

墮胎

唔好唔好留係個肚度

btw

其實產檢點驗？

睇影像？

咁細都睇到兔脣都幾犀利

兔唇而家有得醫，bb仔做個小手術就回復正常，巴打雖然你大左但你要唔要睇睇醫生幫唔幫到你

兔唇發生於受精很第三星期至第4星期

屌你老母
醫咩撚野
做不做到完全睇不出？
成長期等手術做等人生你幫我過？

懷孕不產檢
缺陷不墮胎者

死

全

家

！

樓主珍惜生命 錯不在你

。

錯不在我
痛苦全受

假膠

無人要你受

事實受緊

個別例子啫，睇開啲

人地比建議安慰你仲屌人老母
傻鳩
人生失敗者

你見佢不停上黎開post怨就知啦

要怪就怪你咁撚on9

？

你兔唇，大把人都樣衰啦，你以為五官齊曬就男神？大把人都樣衰啦，唔好以為人地望你就係歧視你，係你自卑，你自己都睇低你自己，搞到以為個個都歧視你。無人咁得閒望你，唔好以為自己明星好無

咁事實都係概
就算比你大個靚仔晒 都有以前既陰影
而且啲細路又唔會識諗既
比人笑實有咁濟
冇人笑你都比人望
所以叫佢唔好介意其實冇用
不過只能夠講如果有得整
整靚仔左就唔好困住自己啦